有冇絲打可以唱呢首歌向我求婚？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

夜啦 肥羊

屌你老母

你的名字 我的性暗示##fatc

pm

fatc fatc fatc

咁夜

做功課...

陪你呀

我又返黎了 聽日仲要返學 ##fatc

我考試

驚唔驚

驚 有一半冇溫

考天才 有寫野唔會肥架